我把全部射給你

不留一點一滴
我把全部射給你
因為這叫射精

推